講反送中又好，跟陳雲又好，慢慢拗，總之聽日一定要出左黎先

你想G20前講乜春都好，
但如果到時個場得幾萬人，仲要個個唔同目標 行動，
到時個場面點? 碌柒咁呀

大家想做乜都好，出左黎先算，
你要舉牌跟陳雲咪自己舉，
或者到時口號係叫還香港自治，都冇人會反對你，
想追究黑警更加冇問題，

但前題都要人夠多
如果小貓三四隻咁既聲叫口號，叫乜都碌柒啦，

回想一次黑警呢幾個禮拜做左乜，
點樣打人遮number，
藍絲點樣笑烈士係自己仆落去，
回想政府一直係咩態度，
先保持你既憤怒，聽日企出黎先，
最少有返十萬人先先講其他野